Een gewoon meisje, opgevoed in de samenleving van Londen, zou het hele ding begrepen hebben en bekend dat ze voor haar geld trouwde.
Maar Esmeralda was niet alleen onschuldig, maar ook de markies van haarzelf meten standaard, zou hebben aangenomen dat hij niet in staat was om iets onedele te doen.
Waar onwetendheid is gelukzaligheid is het dwaasheid om wijs te zijn.
En dat was ze zielsgelukkig!
Ze begreep nu waarom ze zich had afgewend Norman Druce die nacht bij de stroom: ze had niet van hem gehouden.
